（趙敏）陳鈺琪vs （黃蓉）李一桐

陳鈺琪
李一桐

李一桐版本係得佢好睇炸
特效男主配角都無胡歌果版好睇

both G

整容雞就係咁
好撚恐怖

剩係知佢係咁叫賤哥哥同好多表情
仲有貓貓拳

敏黨全面進場

我敏屌打

桐蓉>趙敏>>>>>>>祝豬丹

趙敏sure

人地之前唔識化妝姐
唔等於有整容

鈺琪最高

趙敏屌打喎
咪玩啦清